{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043038",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68328&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대천예쁜애견동반펜션"
    },
    "text": "大川海水浴場の近くにある快適で清潔なペンションをご紹介します。 ここは愛犬同伴が可能であり、個別バーベキュー場も備えており、快適にご利用いただけます。 大川海水浴場は徒歩2分の距離で、竹島宝島観光地は車で7分の距離に位置しています。 開花芸術公園は車で28分の距離にあります。 無料Wi-Fiと全室禁煙、駐車が可能で、愛犬の入室案内も提供しています。 最大2匹の愛犬と一緒にご利用いただけますし、猫はサポートしておりません。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルして利用でき、1テーブル当たり20,000ウォンの費用が発生して追加で5,000ウォンを払わなければなりません。 ご利用時間は7:00~22:00で、個別バーベキュー場を完備しています。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 保護者同伴なしの未成年者の利用は不可であり、画像と実際の客室は異なることがあります。 利用施設の紛失および毀損に対する責任は利用者にあり、火災危険物質である火薬、爆竹の使用は許可されません。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中、一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "大川海水浴場の近くにあります。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に滞在できますか？",
            "answer": "はい、愛犬同伴が可能です。最大2匹までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルして利用できます。1テーブル当たり20,000ウォンの費用が発生し、追加で5,000ウォンを支払う必要があります。ご利用時間は7:00~22:00で、個別バーベキュー場を完備しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者同伴なしでの利用は不可です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内ではどのような調理ができますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなっていますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹は使用できますか？",
            "answer": "火災危険物質である火薬や爆竹の使用は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの事情により情報が変更されることはありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中は一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 403,
        "QA": 404
    }
}